警務處神秘部門曝光！

屌，夜晚整d咁嘅野俾我睇

jm9？

屌
夜晚發啲咁嘅嘢想嚇死人咩

大家太後生冇睇過？

應該開創意台

Sor

嘩屌你好撚幽默

Minority Report 未來報告

你都幾撚得閒

以為第七行動組 👻

痴線